[突發] 林鄭正式兌現競選承諾

多謝林鄭

耶撚+ 飯民議員 + 港女 + 德國左膠 + 00後 + 金毛Mk

同連登612正式大和解

今日係街只有香港人

林鄭鎮魂曲

612世紀大和解

耶x超堅，真心以後唔叫耶x